點解港女永遠等人開話題?

廢架?個腦唔識諗嘢架?
雖然我大把貨
唔會Dead air
但知唔知每次都單方面開話題好攰架?屌你老味

學下人地日韓台鬼妹啦
以前識個幾個都係主動搵你傾，主動約你
講起都把幾火

兵

咁你咪搵台妹韓妹
明知係咁西仲中個頭埋去你話你on唔on9

有道理

問下唔得咩?
而家咪識左台妹囉
港女就係咁
有問題唔係改善
屌返人轉頭

有冇諗過係你自己問題

笑撚死你咁樣叫問問題？
你開個po咪又係屌返人轉頭
明知有問題都要難為自己
搞到自己谷9氣上黎開po
唔屌返你屌邊個？

有冇諗過係因為人地想快d完個對話唔想同你傾計

即係你覺得永遠等人開話題咁係啱既?

我咪話冇搵佢地傾囉
你盲架咩

崩口人忌崩口碗
惱羞成怒

應該唔會呀
因為我都幾令仔

人哋揸住支槍逼你溝佢咩戇鳩
自己犯賤就唔好呻啦

下 係唔係調返轉？
女人先最撚多口水
多野講到想佢快撚d收聲喎

因為你唔係佢杯茶

不過多數都係被動 冇心傾

咁咪唔好傾 唔好做壞個勢 留返比啲低賤狗公溝咪算

最忌自視過高

個D係死八婆

以前識親D 港女 個個都 十下十下咁

因為好多人搵
另外佢地唔識開話題，怕尷尬
等你出手先

你睇下呢到就知有幾多低賤狗公奶緊鞋底

因為對你冇興趣

真，明明好想俾人屌

你點知的?

係㗎咩?

乜唔係女仔開話題先咩?

因為女人講嘢多過男人

你個八架夜囉丫

豬西一開app都幾百人揾
我係女都串

巴打有無教學

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

咪on9 溝通根本雙向 冇心傾咪已讀就算囉 仲覆人咩
連登仔講野係悶 一問一答 但個女仔冇心同佢傾先搞成咁 唔明點解入哂連登仔數

同你講尼采你又唔識,講畢加索你又無藝術細胞,講條鐡阿?唔係要人同你講av,叫2句呀呀呀阿?

PR又分化港男港女 拉

不嬲都講下再講下英國脫歐對香港樓價有咩影響
土耳其軍政變、對美元匯率既關係
不過條女真係唔識架喎

女食得太多
不過都冇咩腦
想搵返D有腦

咁你咪唔好開 又要屌又要迎合啲女做麥能

真心之前問過男仔fd覺得女仔太主動開話題唔係幾好，我之前都會開話題，不過開開都會覺得辛苦同埋攰。輪流開係最好

其實真心 應該係人地對你冇興趣

樓主真可憐

呢位絲打就係正常之人啦
大家學下佢啦

你唔開大把厹衝去開

香港就係俾班狗公做壞個市
搞到啲好女仔有心理陰影

撐你呀巴打 幫手snipe死啲港女

唔小心簡中你呢件極品個個就慘

真, 港女大部分都無腦, 成日剩係識食玩瞓, 同埋等人溝

因為要吊高嚟賣先顯得自己高貴

日經
你廢囉

d臭西係咁，我戒左溝女

去溝仔？

開左幾次話題都dead air好心你就自己收皮先啦人地都費事直接hurt你

咪又係G

岩 死臭閪

因為供求問題，佢哋完全唔需要擔心冇人要

如果你對象係暗瘡肥婆你會主動？調轉一樣姐

條女對你冇興趣姐

人哋對你冇興趣緊係唔講嘢啦
你自己對任何fd都係 唔係好想講嘢就唔會多講㗎啦
最忌自視過高 以為全世界都要同你好好傾

大把仔埋身
驚咩冇話題

女人對你有興趣個陣話題係會多到講唔完

我難得做主動開話題 又成日關心 陪個女仔 ，竟然會輸左比個毒L被動男，仲比個女仔覺得我煩，叫我唔好再搞，如果唔係fd都無得做，明明佢自已就多野講，仲送哂上門主動搵果個毒L 真係認真輸了 搞到我唔敢再搵女仔了 唔無團成日話毒L溝唔到女架咩，唔通情人眼裡出西施？

港女真係吊高黎賣
好多年前我用張靚仔相做wechat頭像去識女
d女會主動add你但唔會主動同你say hi
即係想識你但又要你做主動

狗公惹的禍

你係吳彥祖咁靚仔 d女炸撚到你部電話hang機都得啦

真

煩撚度 主動小小好似少忽肉咁

香港女人真係廢咖
唔夠人打就搬女權出嚟
要爭取自身利益 就搬男女平等出嚟
唔夠能力既女人 就搬紳士風度出嚟
有啲廢到仲要男人養 我養隻雞 狗 貓 都好過養你啦 bitch

雖然個連登仔問得on9，但睇唔出個港女有自己開話題/比心機傾。港女不嬲老馮要人開話題咁

其實會唔會係唔想同你講野呢？

你唔鍾意香港咪移民囉
你買唔起樓咪移民囉
你都on9邏輯

冇人講咪你講囉

淨係話佢多口水都未講內容已經話人八婆
唔講野又屌人唔開話題
多野講又比你話八婆
做人真係難

的確係，港女真係好冷漠呢個係事實

Demand and Supply既問題
假如有香港後生開始女多男少，到時男仔一樣可以等人開話題，做等人溝果個

This.

有能力既未必揀港男，可能揀鬼佬
一般/廢既多數都係等男人養，基於供求失衡，佢地唔會冇人要

會唔會係你撩唔起對方嘅興趣或者心情去開話題？
不過有時呢啲野都係人夾人，你都話識到台妹，咁可能台妹啱你多啲囉

唔想同你傾姐

依個真呀 支那妹都好過港女多多聲

不如你諗下，人地唔出聲都大把狗公主動講野，點解自己要主動講話題？

你都幾好笑架喎

照你咁講，明知發夢有危險成份仲中個頭埋去都好on9?

即係你仲毒

有得簡同無得簡 咁都分唔到？

之前好好傾
但之後無啦啦就Hea 9你
好多都係咁

雖然我無出街周圍蒲果D,但我打扮正常 架 唔係果D係屋企打機睇漫畫果D

做男人真係賤,D女唔駛做D咩成班人主動圍住佢轉 公平咩

咁你憎港女又要搵佢地唔係自己拎黎賤

咁會唔會你真係太煩？煩到好似佢呀媽咁
同埋有時唔一定係多唔多野講？會唔會係內容沉悶？

其實港女嘅思維同普遍連登仔一模一樣

供求問題，人地幾十人approach，跟本就唔擔心，多你一個唔多 少你一個唔少

會唔會係做左啲咩令佢反感？
例如都未到個一步 你就毛手毛腳咁？

媾女類比發夢？媾女有危險？訓醒未

冇啦
我規矩
唔會亂掂人

啫係對你興趣不大囉
初頭好好傾係初頭嘅事黎，如果女仔覺得冇咩發展就唔會浪費時間啦，女仔有興趣嘅話，就算要爬都肯爬過黎，更何況呢個年代港女唔愁冇選擇，後生少少都多仔埋黎

我明 應該係因為俾班狗公寵壞晒

其實我係得閒sd d 好笑野, 影下相比佢咁,同佢講話凍著番件衫,佢覆我時係無問題,同埋佢搭車盛都會同我傾計,不過有一點好好笑,佢從來唔會主動搵我,一定係我主動搵佢,至於內容,其實都幾生活化,有共同話題, 相反,佢主動搵果個男仔,係人地介紹 ,仲要係被動毒L, 唔會主動搵個女仔,反而係個女仔主動搵佢,唔係好明我輸D乜

咁主動就唔值錢架啦，隔離呀A呀B都同佢可以好好傾嘅時候，你就冇乜優勢㗎啦

你啱
所以佢地唔主動傾
我都無謂回同佢地泥漿摔角

你睇吓自己講緊咩先啦
媾女類比發夢
西類比危險
你噏乜嘢媾女有危險？
訓醒未

有危險㗎 港女最鍾意人格謀殺 一係放上網公審你 一係就係成班frd人前人後笑9你

紅字我記得有女仔fd咁講過

btw,你以為佢同你好好傾?
其實佢係同所有人都咁好傾

佢啲話題趕客架嘛
同你講托咩

邊個同你一齊真係要喊三聲
成個logic錯撚晒
又blame the victims
又倒果為因

老實講你既角度點都會美化自己行為
可能現實係你講野太主動？狗公？或者講d野on9當好笑？

係真係blame the victims我就話你地撩唔起人興趣人地無心同你傾啦俾建議你令自己無咁谷氣對住港女又話倒果為因

我明你講咩既,不過我講既都係事實,我對個女仔可以講比對我一個好好朋友更加好,無任何美化行為,加上我本來唔係一個好主動既人,因為今次我覺得自己真係真心鐘意個女仔,所以我鼓氣左平時無既勇氣,(我同個女仔真人識,識左差不多年幾兩年) 可惜,都係輸左比一個介紹識返黎既男仔, 仲要比個女仔話我煩,困擾

多謝你支持香港政府嚴正執法

香港港女一向扮上菜吊高嚟賣係常識

好地地講緊溝女你就講發夢9唔撚搭8 人地點撚樣同你呢啲on9仔傾呀咁？

得罪講句，樓主有無諗過係因為你太醜樣

港女無腦真係無腦
唔係以理服人
我就話
你主觀感受就係真相事實
你一言堂大撚晒

連登仔係悶但港女最後俾厹playboy 中出即飛唔好喊，跟住上感情台話冇個男人好

紅字呢個咪就係你失敗原因
女人不嬲都唔可以對佢好啦
要一啖砂糖一啖屎

人哋Po咩講咩你吹咩，唔鍾意咪quit連登囉

一係條仔有錢一係條仔係靚仔
你冇錢又冇樣點溝得起港女

正常溝女唔係靠對佢好
通常女仔中意一個人既感覺源自於對果個人既印像，講白d就係你有冇個人魅力
可以係才華（要條女識欣賞），一係就個人形象
mk溝到女都係因為個人感覺強勢/有安全感/生活多姿多采/有趣
對人好真係作用不大

成隻小學雞咁講中左就話人無腦 無理

圖定老母？

上感情台呻完過兩日咪又係搵下個play boy

其實...如果你靚仔 我地唔介意自己開話題架啵
你對住暗瘡肥婆都唔會好熱情咁係咁開話題啦

又係挑起男女戰爭既po
大家睇路

開完話題你識應咩

岩呀你呢個logic就係港女係唔會開話題架啦唔鍾意咪quit囉唔洗傾到嬲嬲豬同啲連登仔圍爐取暖

講緊你同焗腸同logic呀
睇死你都係港豬嚟

睇完你咁講我真係覺得自己真係好失敗 唔識玩呢D遊戲

錯手負評左sorry師兄
見到江嘉敏呢d咁既讀唔成書姣西都有仔就心諗
係咪就係鍾意佢夠無腦可以做大男人

真
我而家同台妹傾偈多
港女留返比嗰啲狗公

呢個post好多護航狗

香港好多男人唔明呢樣野

男人係鎖匙 女人係鎖匙窿

我諗有D錢啦, 樣就普普通通咁, 其實個女仔唔係靚,不過我係以為佢好乖,佢呃到下人 先吸引到我
樣我唔係樣衰,普通,但真係可能衰在無錢

咁又唔好咁極端
當正正常常咁討論先啦

老實講香港啲女好悶
但冇咩人會講 只係講仔會悶係毒撚

咪就係俾班狗公同臭雞搞彎晒

On9仔，我係用你邏輯串你俾人串都唔知，你IQ幾多？

如果你係靚仔
就會掉返轉

總結：
你的樣子如何

我覺得自己有少少才華咁啦....雖然唔係多..... 識彈琴囉.....
佢都係彈琴既.... ,其實總而言之 我見咁多個覆都係講對佢特別好 都唔係咁大影響, 咁我都唔知有咩能夠影響到佢,我以為真心對佢好就會覺得我係好

唔係D廢老點解成日話未夠80歲唔好比飽飯佢食

唔認同可以拎黎比較就死港豬 惡撚過中共

都話隻雞無腦
笑死

港女大哂架.

其實係
仲好多好撚蠢
剩係識飲飲食食
去邊打下卡咁又一日

咁你知自己衰咩啦大家都係普通樣 咁當灰揀個有錢㗎啦 你以為真係同你睇feel咩

巴打係咪都幾後生下?

可能真係你地口中所講 我先係讀L,我先比個FD 話完, 港女2X歲 唔會鐘意暖男,鐘意暖男係3X歲未嫁得出果D 需要人關心 想組織家庭先需要,今日又比佢話,係pantry 載水,唔應該抹整濕左果D位,D女仔唔鐘意呢類, 其實我聽唔明 點解? 即係做好人都唔得?有手尾 女仔唔鐘意? 唔鐘意D乖既 懂事既男仔?? 定話點

唉 bro 我真係唔識玩,搞到我唔敢再識女仔

唔通你覺得我句岩呀係真心認同你？巴打庇護工場返工？

睇得出你個人都偏向幾純真同善良
一定會難d溝女，男人應該要有返d攻擊性（唔係指主動講野）

好似欠咗佢咁

我比佢個乖乖樣呃到,因為佢講過唔介意佢ex無錢,咁我先至放膽去追

簡單啲講溝港女要有錢有樓有車有身高有身型有學歷有外貌有口才

唔算特別後生啦,都3字頭

慘撚得過你呢啲死毒撚

真心唔係吹水...無不良嗜好,比較少講粗口 唔蒲的,彈琴,識煮下野,做家務
唔係美化行為,今次比人咁樣講 最困擾先係我,因為好多人眼中我係荀盤(但我無錢)

唉老子今日教下你個智障仔咩叫logic
你認同，你咪quit連登
你唔認同，咪你唔認同自己個logic囉
跌咗入trap仲成個on9咁，唔怪之得人話港女冇腦

冇女人唔貪錢尤其係港女 只能講巴打入世未深

講下都信
唔通話自己好撚貪錢
我係雞咁咩

btw,人生總會經過呢D階段
而家會好唔開心
但以後睇返轉頭就會好掛住

人愈大愈唔會再做呢D on9野
對人戒心都大D

因為你又柒又窮
人地咪唔想show你

咁試下識男仔囉

所以真係 我係咪搵台妹好過,定話單身成世算

無人講咪你講囉

港女on99

同局長一樣logic
唔慌醒得去邊

你呢個package就咁睇幾正
不過係做老公package
唔係男朋友

D女玩夠就會搵你幫手埋單

中上男神？

笑撚左
你個logic根本無得拎黎比
你夾9硬話一樣
然後我唔認同就等於唔認同自己
巴打千奇唔好咁撚無骨氣溝港女呀
溝左死全家

我都係單身成世算

因為人地其實唔想同你傾

有時都只係覺得我係咪仲有一絲希望諗住爭取下,可惜永遠世界都係鐘意同你開玩笑,唉,我都係做單身狗,玩下音樂算

頂咩料 我唔搞gay

點解冇得比
知唔知類比有咩條件啊
絲打千奇唔好留係香港
留左等爛閪

所以我個FD 都話,靚妹2X歲 唔會鐘意你呢類人,係中女3X左右想組織家庭先會諗你呢D

btw,你最尾果句好sad,唔通呢個世界真係無愛情咩

你靚仔有錢，佢自然會主動開話題

你噏乜鳩呀
我幾時有話唔媾港女呀
而家係你叫我搵台妹韓妹唔好媾港女呀
好心你人蠢就咪衝岀嚟柒

正確思維

你大把貨還大把貨
但係人地唔想接收你d貨
兩回事嚟，千期唔好混淆

有無諗過閪已爛

咁不如你講下溝女點樣同發夢比？
唔溝女會經濟差民生差？
我從來無屌過香港
係你條垃圾要同高竇港女傾又要屌
自己拎黎賤所以唔好再搞賤自己啦

港女除咗食玩訓仲識咩
無內涵自然無話題可以講

臭雞嚟

認同

唔溝港女咪得 講到成個世界死淨港女咁

唔介意ex冇錢可能因為ex靚仔/碌9識轉彎/把口識氹人
你乜都冇連錢都冇就緊係介意

幾十歲人無謂FF咁多啦
真愛係童話書先有

有錢就有愛
有樣就有愛
咁你有邊樣呀?

輸比毒l你真係檢討下啦

我估你fd講你抹水件事係比人感覺好多餘,個人比較麻煩,姐手姐腳咁
缺少左大男人果種不拘少節，即係你係佢心目中唔會係個好man既男人

你唔好再覆啦不如
好撚柒呀屌
連類比都唔識
翻小學讀過啦

你唔夠靚仔
靚仔一句野都唔駛講 主動埋身攬埋你

一路屌人港女無腦一路要溝一路要屌 份人幾撚犯賤 想你唔好再咁作賤姐

八奇思考

我個同事成日話,好難怪D人會溝其他國家既女仔都唔揀港女

你咪又係主動講，講經咩

米五男神

你唔好撚柒啦
一直話可以比可以比
叫你答點樣可以比又答唔撚出又叫唔好覆 好心你捐返入老母個西到唔好再衝出黎啦好嗎？

連開話題都入港女數
真係中意自然傾得埋

追Po 啦臭雞我話人哋鍾意點講咪點講，你唔鍾意咪quit連登，你唔好屌香港政府啊，屌完口爛
定你鍾意俾港共中出

未必架，我有個識左十幾年既女同學，最近搬左過英國含緊洋腸，有日突然打黎話好耐無聯絡想問候下我傾下計，咁我咁啱湊緊個仔食飯，咪同佢傾下計。點知佢唔撚出聲要人開話題，但又係自己打過黎，調轉頭係我問返佢，仲要唔唔哦哦咁應你，一句起兩句又唔出聲，屌那星曬鳩我啲時間

唔係,佢個EX 係識影相,但個樣係典型好毒既 眼鏡宅男,咁佢下面識唔識轉我唔知,同埋無錢的

而我,自問人品唔係差,但可能真係最衰無錢

其實某程度上都係班香港狗公做壞市場
一個平平無奇嘅女仔都可以高竇
吊高嚟賣 因為習慣咗比男仔追
心態上一定覺得要男仔主動因為佢唔主動都大把人追
所以你見某部份女仔 身邊都係冇男朋友
因為首先佢哋唔值得高價值嘅男人去追佢
但同時候又不停嫌棄班狗公
造成一個惡性循環

所以我真係懷疑自己睇得太多果D乜劇乜劇, FF得太多,做人都係生活=> 生活=>生活

D外國人聽到港女個名都驚
記得有個韓仔同港女拍拖
佢兩老知道樣都變埋
D fd就成日問係咪好霸道成日打人鬧人

我檢討到好似許志安咁維哂修 都唔知衰咩

咁撚無聊

喂臭西，人哋比example你反駁先要講reason 喎

同而家條女一齊之前 佢俾過我睇佢heymandi一日有成七百幾個邀請
撳接受都撳到手軟

咁我鍾意講咩咪講咩囉你咬我食呀？但你地到底答到我點樣同發夢比未？

咪同佢嘈
你永遠都拗唔贏蠢嘅人
廢時嘥時間同隻臭雞嘈

睇黎我就係衰唔明果種反向效果,我真係get 唔到,你一下就明佢講咩,我都覺得你講得岩,睇黎我需要改下

做咩咁多人自我感覺良好 一句到尾都係你唔夠吸引姐

咁我亂9咁屌屌撚晒你全家都唔撚洗俾reason架係咪

笑死 睇黎港女個形象真係衰到貼地 (後加唔識做家務,懶)

你睇吓香港剩女個比例特別高就知
如果唔係因為上年陳同佳之亂 揀港女嘅人仲會更加少

呢D港女真係最黑人憎

咁你又嘈乜春冇人拎你同發夢比啊，你冇嘅level。玩返你既hmd 發姣俾厹追啦

人哋對你冇興趣好心就收收皮啦

唔洗架，你咪FF屌人囉，啲人當你癲雞啫

明明係自己打黎，但又唔想同你傾咁款唔知扮乜春

因為對你冇太大興趣
如果你好吸引佢,應該忍唔住撩你講野

MK仔反而係有安全感.......

咁你都係溝唔到女既死毒撚先係到同我咁多嗲姐

係你廢姐

港男又好撚好？
九成叫雞有性病玩sp
又廢又柒又矮
人又蠢過閪見到支那雞就比人呃到㡳褲都冇
同港男拍拖

港女會屌鳩你哋呢啲叫真性情 你班垃圾唔識欣賞 咁巴炮去溝其他國家嘅女囉
然後就會含住洋腸出po屌啲男人唔識珍惜 冇個好男人
再攞場運動嚟消費 話港女上年付出幾多幾多 成班垃圾港男點點點

咁你又嘈 你大可以睇完我comment唔撚柒理又要係到駁，自己認同人地拎局腸logic出黎駁9我又話無人話拎黎比，割蓆割得幾撚快

咁你都係豬西靠厹攞自信先係到同我咁多嗲姐

所以巴打你明唔明我輸係邊,真係唔明

你溝人定人哋溝你啊？搞清楚先啦樓主

我話你鍾意你咪quit，同認同局長兩件事，分清楚未傻西

我有見過有D港女真係衰到咁都有,仲要出埋軌,之後數個前男友點點點.但係其實果個ex 係好人一個,係女仔自己衰,不斷嫌人地咩人地盛

你不如講下邊個國家男人少叫雞?

好唔好就唔係自己講既
睇外國人角度點睇港男同港女咪知

認真
咁其實除左飲飲食食
仲有咩特別男仔會有興趣既話題？
分享做野日常？政治？

隔離po大把港女背住個男朋友搵SP
同SP無套

我以前係香港個時. 都有留意到有D個現象, 但走左之後, 發現父系社會比較o岩我住多d 馬拉d女人好主動 同埋 幾搞笑

我覺得係條女on9
有無諗過係鍾意錯人？

公司個男仔無手尾會比幾個女同事教仔咁教唔可以咁

你靚仔自然大把女來開你囉，咁你冇嘛，你知個原因架。

慘得過你就係啲垃圾厹

不如話港女又豬西又冇身材又脾氣臭又收兵又搵sp ？

你講個D都可以
學術少少都唔怕

不過都係睇人
有D男人咪又係飲飲食食
好似個D MK仔

班港女仲好意思屌男人去叫雞雙重標準到

講真 想同你傾 根本唔洗諗話題 根本你講乜佢都有興趣傾

港男世界第尾

我會鍾意呢類男仔
但係你有呢個條件 但無錢 就無得揀好靚既女仔
揀啲正正常良家婦女既女仔會好啲
身邊大把正經 唔吊高來賣既女仔
但一般係唔太打扮既女仔 男仔又未必鍾意呢啲

打倒半個鐘前的自己

叫雞叫到自己地方比支那雞入侵
仲要娶埋落黎搞到香港宜家咁
港男都真係全球第一
冇港男香港都做唔到人口清洗

我話類比quit連登啊，咪自己打柒自己先得架，幫唔到你

我係你得閒就上去統計處個網睇下
愈黎愈多港女嫁大陸仔
唔知真定假結婚啦
有晒數據

Quit你老尾咩 你唔鋸我你唔quit？

呢類我OK
反正自己又唔係突出
有冇介紹

但港男咪又對住港女奶
賤種咪港男囉

唔好shift 啦認左自己7先啦，你cap圖好難幫你兜

新會然

咁你係臭西定狗公？

條女咁多仔 對住其他人咪主動開話題 對住你咪等你開

其實我覺得咩國家都有女仔係咁
但係港男就比較鐘意數港女
你睇下 無話題都比人當港女問題就知
相反 你地覺得港女唔好
但望下連登 有幾多post係港女屌港男？
多數都係連登仔屌港女

利申 男朋友只會揀港男
之前男友對我好差
但我唔會因為咁覺得全部港男都唔好

真係有好女仔 身邊好多
當然派帽 公主病既都有

我覺得香港D男仔對比其他國家真係算好
奈何係香港變左係基本，係應份
無咩人會珍惜呢種善良
就覺得普通唔吸引

你真係人如其名冇改錯名

其實想帶出唔好奉指要一方做一樣野
如果有個男仔奉指要開話題
我都會話佢on9

相處要誠懇 相戀要平等

個啲係呃完你班傻閪港男既香港身份證之後離婚
再翻大陸搵契家佬搞埋黎香港
定真係港女呀？

港男輸入左幾多支那雞黎香港
就大家有眼見週街都係
新聞都大把廢柴港男娶完比支那雞踢出街
求其搵都大把

【娶大陸妻悲歌】嫁入門嗌離婚奪公屋 港男慘被踢走一場空

[廢老劇本] 大陸妻來港提離婚兼得撫養權及公屋 被逼遷六旬漢縱火囚兩年

【娶大陸妻好悲慘】港男有病老婆即變臉 離婚搶公屋奪女撫養權

聚大陸雞鬧婚變 醉男揮刀斬傷妻女

咁你不如自己再拉上啲 睇下自己幾撚垃圾，輸打贏要，同返你套logic串9你你就話人認同就要quit 唔認同就唔認同自己logic 仲要7撚到以為我真心認同你句野，無屌過香港又要叫人唔好留你自己知唔撚知你自己up乜9

良善太過平凡
怕註定要陪跑

大佬呀 post d 露少少既相 就話女神 梗係吊高來賣
明明唔靚 化小小妝就棒到上天
習慣有人對你好自然唔珍惜

肛交敏中六學歷？
ps：唔識

可能我圈子太細啦，又吸引唔到d咩女仔，學生妹又太細 唔岩我，不過的確有學生妹試過靠近我
唉 自己鐘意果d又事與願違，唉，無錢唔係我想揀，屋企比落黎既重擔 邊個控制得到先

睇你講嘢就明點解啲女對住你無話題

你講咩 巴打

你咁樣假設冇得講啦
事實近年係多左港女嫁大陸人
因為佢地有錢左

第二，新聞個D多數都係廢中廢老
後生的確係有
但我唔覺得好多

我唔會
我成都bare in mind人地對我好唔係老奉
就算好熟既朋友幫手都會同佢講句多謝
可能係事後wtsapp返佢

唔怪得唔想同你傾計啦

精神分裂？我真係唔知你寫乜，係咪食左藥

其實唔係應該一半半最好咩
點解咁多人屌樓主

傾傾下都嘈交真係好野

駁唔撚到就收皮啦好嗎？

你不如拉闊啲個畫面睇吓你自己幾垃圾

叫個清介紹
佢話身邊有唔少好女仔，我又唔mind唔打扮果D
反正係一齊你都會見佢唔打扮既狀態

你係咪代入左我角色串返自己

同埋我鐘意女仔唔係睇樣，因為佢都係一般樣，我鐘意女仔乖 善良，鐘意我錫佢 唔介紹我無錢（我知我很天真很傻）

其實互有來往
唔係單方面輸出
咁既關係緊密度係最fit
兩邊都feel到對自己上心

完全同意 ，d港女好多都比人寵壞哂了

冇？
你去小紅書睇下幾多支那雞分享自己個港男老公
全部好後生
多數都係做跟車個啲垃圾工

Sor就算幾垃圾都有你呢條垃圾毒撚墊底

是

咁我係同意 無野係奉指
但我想講既野 香港仲有好多唔係咁既女仔
但偏偏你要揀啲好高質 好識打扮 身邊好多兵
比人縱慣既女仔 就預左佢有公主病 脾氣差
正如係夜場識既男仔 你唔係諗住佢係處男掛？

港男港女話題 唔嘈交先出奇

擘撚大你隻屎眼睇清楚 上面講既野都係你話9我既野然後係完全無邏輯夾9硬黎

唔同意mk仔帶到安全感 成撚日聽到啲mk仔出去偷食 生活多姿多彩 啲gathering次次都有女 加上愈嚟愈性開放 屌女仔朋友屌朋友條女都時常發生

見過個女仔同個mk仔一齊 IG成日係到放負話條仔唔知去左邊溝女又表現到分手邊緣咁 隔幾日又i love u bbg 我睇到真係懵左

做人要幾可憐先要自認垃圾

垃圾黎講唔夠你高班嘛

你文句不通啊癲雞返緊幾年班啊

佢好似係女仔btw 我真係唔係太敢信介紹果d 唔知點解 成日覺得相處好緊要

你為左駁我認自己做垃圾癲婆

你理解能力有問題就摺埋啦嗚啊柒到

所以唔係好明 好男仔輸佢地d乜？輸口才？

屌你玩HMD, d女仔明明caption打想搵人傾計但都係企係度等人開話題==

圈子太細都幾大問題
不過唔好咁諗啦，當初我男朋友諗住自己成世無拖拍，
佢覺得自己毒毒地 鍾意打機 學歷好低 應該成世無女
但最尾我咪做左佢女友
總會有人欣賞既

你唔洗認睇你打既野都知你幾垃圾 好過你自我感覺良好啦垃圾

咁朋友介紹又ok既 但梗係相處得好先一齊架啦

見清佢話身邊有唔少貼地女仔
不妨配對下
係咁多POST見到清都係一種緣份
話唔定有啱

識唔到呢D

DIU 呢個真
佢係搵人幫佢解悶多過真係想有個CHAT

上面話你靚仔咪會有女主動同你打開話題 咁算唔算同時印證咗港女有幾咁膚淺

打咁長句子分句都唔識你一年班？

應該話未見過

多謝你我幾時先有幸 識到一個識欣賞我咁 好似你咁欣賞你男友既女仔呢 真係千金難求

都係

就算係返工同事都係

永遠唔會主動打開話題

日本妹都係，hi完又唔講野

屌你老母你真係好撚on9 永遠反駁埋啲唔撚關事既野上網打字洗唔撚洗上款下款祝賀語呀我屌你老母死癲佬

小紅書
我就冇睇啦

比例佔後生有幾多先?
我身邊真係冇聽過話要娶
叫雞就有

人地唔鍾意你先無話題

我身邊中學識個啲 真係好多都正正經經 打扮近素顏咁濟
但都唔係樣衰 正常樣
唔介紹啦 但正經女仔是有的
但你唔好expect 自己唔係特別標青 但又識到個又大波又靚又知書識禮又主動開話題既女仔囉

二元生物笑死你知唔知除咗書信仲有其他文體。唔係下下張開個腿俾人屌就解決到問題，mk妺讀書少理解既，I大定痕大定俾人屌大

我睇過一本書叫好男人病毒，佢話好多男人用“對人好”黎收買女人，用依種方法去吸引女人不如用錢重直接有效。

我係女都唔同你傾啦悶到死

無咁expect過
真係求介紹，非玩野

去食貴少少既餐廳就知，
通常啲女都係等齊啲野食嚟到就係咁影，影撚完就自拍幾十張，
之後開始食全程就係忙住post相同mon撚住邊個like咗，再不停喺度碌電話，
條仔基本上淨係負責影相同埋單，諗咩話題都冇用
如果有一日instagram宣佈執笠應該有3成港女要跳樓

可能我數學差
明明香港女仔多過男仔
點解反而係調轉番，多個男仔去approach 一個女仔

食玩飲訓420班女除咗個樣之外其實係豬

你慳返啖氣啦，駁唔到人捉人無用標點符號真係笑撚死好意思問人乜大睇你真係唔知中學畢咗業未點呀仲有乜捉到呀中文小刑警有冇錯別字咁呀on9仔

寫書個條友應該冇係香港生活過對港女好啫係自動應徵入伍
錢先係溝女最佳良方

送禮送錢係咪算對人好既一種

佢就係叫人用錢都唔好用“對人好”黎吸引女人

屌你，宜家係冇人睇得明你啲on9字，叫人點應你你大陸出嚟？呢排唔好生意上連登發脾氣？

錢 係可以令女仔痴埋去你到
但對人好 係可以令個女鍾意你
睇你想要咩

係喎 sor 閱讀拎u

通常mk仔都好叻氹到d女好信佢地
安全感我係想講保護人果種
通常mk仔都好有攻擊性好剛陽扮到好惡
反而陰柔型既男人一定輸蝕左d男人味

你無個左一個分號就睇唔明好明顯係你問題啦 又拉其他野講啦 今次關大陸咩事生意咩事啊 唔好駁唔到就拎其他野講 真心好撚柒

冇女癡埋嚟你點去對人好令人鍾意你呀
所以都係錢>all

人地講出個問題出黎， 妳又醜化人地

本書係比較“對人好”同“送禮”嘅收買女人方法，“送禮”會比較有效。

幾時有醜化 個po根本係屌緊喎 定醜化港女話無腦就得駁返港男就唔得

但佢痴去你到都係因為錢炸嘛
係鍾意錢 not you
唔係咩

睇你件垃圾都唔識語言學架啦，你成個語境錯撚晒啊仲分號，自己柒啲咩都唔知話你大陸雞唔識廣東話，明唔明？

巴打你個名

算啦，佢新會然係咁，柒下柒下

好男仔唔一定輸
但最好係醒目型
口才好係其一，整體能力要叻過女仔
最好有d小聰明擅長投資/副業
個人呆濟果種乖仔就唔掂
特別好多自稱乖仔既人係好似乜都未試過
好似冇任何經歷可以同女仔分享咁

精彩討論，gchi
好看

要讀過語言先可以上連登？咁你都可以收下皮先，自己睇唔清楚賴地硬 大陸又關標點咩事呀？ 一時又話標點一時又話廣東話訓撚醒未姐你

你身邊即香港？
出去睇下香港班男人為左屌閪點出賣香港啦
港男不論老中青全部都賤種黎
香港宜家咁多支那種咪多得你地班港男

關乜撚野港女事 你覺得港女永遠等人開話題 係因為你自己窮矮柒肥毒事但早一樣/中撚唒 你自己條件吸引唔到人 人地咪冇興趣同你傾 就係咁簡單 你試下條件好D 班女會CHUR/追番你轉頭TIM 市埸供求問題

搵錢能力都係個人才華嘅一種，無必要同其他才華分離。

留下聯絡方法？好老尷

都得都得， 等睇妳點駁

廿一世紀啦 仲講真愛? 對女仔好有咩用 冇錢邊個同你捱?

人地都唔鍾意你

有時明明最尾加返句(你呢?) 己經可以好好咁延續個話題落去

其實我從來無求過d咩 希望真係搵到個互相鐘意 包容對方既短處就好心滿意足

屌啊冇人叫你讀語言，但建議你小學畢業先上連登你啲用語似支那人明未，經過呢一年都對香港滿意，訓撚醒未啊港女豬閪

咪駁左囉追下po

如果有個女人話鍾意李嘉誠啲才華唔係錢 你信唔信
咪又話人係貪錢臭雞

對你冇興趣

支持！

食色性也呀大佬 有頭髮邊個想做熾哥
港女自己又吊高嚟賣 唔向外發展可以點

樓主三個鐘前已經駁番妳， 妳追左去邊

所以只要個男仔窮/矮/柒/毒/肥 條女就有資格冇禮貌大安旨意等人開話題
你隻狗公有冇諗過點解甚少聽港女講「港男永遠要人開話題」
相反男仔就成日話有呢樣野

咁你就咪撚拎個言語學出黎講啦 你又講下點樣用字似支那 咪成日夾硬砌9人仲有我話我無屌香港代表我對香港滿意？

係咪 the red book ?

你精神分裂啊臭雞，前言不搭後語唔滿意唔識出聲，你m底？

我叫佢唔好搵港女佢話佢無搵 咁仲洗討論落去？

我會問返人，若果女仔問我野
當然唔係即時
人地冇咩補充先問返

老實，我問過d女仔成99+chatbox
真係唔會想覆
已經唔係大波，瘦底，五官精緻果類
果d我都唔敢㨂黎傾

咁我都見過d家道中落嘅有錢人，佢地破產後，另一半一樣不離不棄。唔通我又會叫嗰d女人貪錢臭雞？

Hi 女學霸

唔開咪你開囉，咁撚委屈就打一世飛機啦

其實係米人類演化出嚟嘅本性嚟 剛陽表現出某種leadership 而女性本能上會趨向揀領導力高嘅男人 所以先會鐘意mk仔

咁你咪收左皮囉，7就認啦

得啦你講野最撚清晰呀中文小刑警 你到底可唔可答下啲問題 唔好駁唔到就縮 加上要屌既唔係香港 係香港正苦我有冇屌過關你柒事咩

輸對佢地太好佢地會take it for granted

冇閪屌就要出賣香港？
為左你屌閪要成個香港同你陪葬？
港女搵洋腸唔會佔用香港資源
點解你班港男咁廢係要搵支那雞

一直屌緊啲無骨氣又要屌又要搵既男人 即係好似你呢啲廢柴，唔撚似你咩撚都屌既死癲佬

兵lo

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

對你冇興趣仲要花心思同你傾計開話題? 好多時間? 你係咪傻撚左呀? 現實就係咁殘酷架啦 怪就怪你老母生到你條垃圾毒撚 冇一樣野吸引到異性

我嚟學下野

答撚左你啦柒頭屌刑你老母咩普通一隻小學雞都好過你對香港滿意喎，我鍾意屌柒你關你柒事咩唔鍾意咪quit連登囉新會然

下 港女唔係出名多野講咩..

樓主pin this睇吓隻癲雞以為港女好高質，其實狗也不屌。日日上hmd 以為自己好多人圍，笑死，你個閪臭架

都係個句 有能力 有權揀

我發覺對人好 真係睇劇睇得太多先會 又或者真係 10個女仔得一個受

我係唔主張要係香港落地生根播埋種 但我覺得純粹溝嚟屌閪又冇乜問題

我同意，不論男女，邊個有能力都有權去揀。

所以咪要改呢個名囉，你明個感覺難受呢

唔係唔想試，係無條件去試 ，我而家剩係想增值自己 考高d琴試

嘩陣狗公味出晒黎不愧係成人台知名狗公 原來就算做朋友要條女開話題傾計都係「晒時間花心思」港女地位昭然到呢
係既啲狗公最鍾意每次有人話港女點點點就笑鳩人毒撚再捧到佢地上天

港女留番比你地玩啦
我玩下大陸妹好過

係咪又某程度上睇得太多韓劇 近十年八年 ，靚仔有錢 高大先係佢地既標準

好sad呀

點解睇落咁似潮文

根本就因為對你無興趣先咁

係仙氣

其實由古至今呢啲特質都易搵到另一半唔好賴曬落韓劇到雖然佢地抵死

識個女仔好鐘意睇韓劇 追星 有次問佢曾經憎過咩人 佢答我隔離班有個好樣衰嘅人 佢無做啲咩行為正正常常但單單因為佢好樣衰所以好憎佢 我問番佢：well, fun to know that

做咩今日咁多post踩港女

死臭雞

Agree

其實綜合哂我地兩個既論點真應該係佢地果種心態

笑到傻 我開頭認真睇你果段野諗住反省下自己

原來你同果幾隻波台狗係一樣 唔怪得之啦咁撚傻鳩 現實又係D 垃圾假膠毒撚

都唔係話踩既 想了解佢地諗乜

條女唔受溝就打到佢PK

咁宜家成地都係支那雞蝗蟲仔
你覺得你班廢柴港男淨係屌閪咋咩？

就係等你講呢句
喂快啲CAP我有冇開過波台PO同喺個PO留言啦 我冇你死全家
岩架啦 駁唔到就搵野屈啦 唔係會好柒架

是但一條女都一把仔狗衝
佢做咩要花心機係你度？除非你條件極好既姐
港女係咁現實架啦

咪就係 樓上條垃圾傻鳩 人地對你冇興趣仲要人開話題陪你傾 咁先有禮貌 屌 大佬人地欠左你咩 對你冇興趣唔BLOCK你算偷笑啦下華

做咩野

Hi女學霸

自我感覺良好？

你試下2個港女睇下有冇話題

柒頭 我話你同佢地一樣咁垃圾炸 有撚話過你係波台開過POST 同留言? 盲既學人上連登 好奶唔奶奶班公認垃圾既波台狗 波台狗屎眼都奶到雪雪聲 柒到呢

老實講，高汁有腦嘅港女比較鍾意呆呆不出聲的胖仔

又黎
香港後生係男多女少

女多係因為係計埋D呀嬸呀婆
你唔想努力?

肥仔，sor, 我中文 U

因為你唔係洋腸黑腸南亞腸

雖然我好認同但最近咁多呢啲po難免會令人覺得你係PR

咁我覺得呢啲嘢係相對嘅 如果港女唔係咁鍾意狗眼看人低
班支那妹又邊可能咁易乘虛而入 有邊個唔想揾返本地嘅女先
但問題依家唔少本地啲女睇唔起本地啲仔呀嘛 咁我覺得溝支那妹都係情理之內嘅

大海撈針 騎驢覓驢 實無死架啦 雖然咁做失去左愛情果種專一 但自私啲講 為左一個女人花咁多心機好蝕抵 尤其是係現代速食愛情 辛苦追完人地可能當你係一杯即食麵 食完就下一杯

開始九唔搭八 話人地一樣 然後又話 我講緊你同佢地一樣垃圾咋
你小學雞黎係咪好鍾意玩 「ok呀 ok廢」 嗰啲低能笑話

不過你又搵到野屈啦屈毒撚屈唔到 無撚啦啦屈波台狗 點知又唔撚知我體育台PO都未撚開過喺度笠水 之後就屈我奶波台狗

原來話鳩你係成人台狗公就係奶人屎眼可惜呢度冇絲打被你filrt同讚你護主

你講緊我嘅EX？
屌你老味，同佢去食好少少，由一入到餐廳個下就已經要我幫佢影相. 我話：點解你唔搵個攝影師做你條仔？（可能佢內心個下都真係想）

然後野食黎到又幫佢影，角度唔啱又不滿意再影過，我個下淨係想快啲enjoy我嘅野食

hea鳩佢影又發老脾，DLLM，我major唔撚係讀攝影架
成餐飯影撚完就開始執相，一路食一路執，我話你可唔可以食埋先，真係彩鳩我都有味.成餐飯我係個waiter 咁服伺緊佢

唔想了，巴打

下？乜宜家香港個個港男都拍唔到拖？
點解其他港男拍到
有啲就要冇港女要淪落到搵支那雞？
港男成日覺得個責任係人地到
好心檢討下自己點解咁撚廢啦
點解港女睇唔起你呀
溝支那雞都係情理之內
我屌你老母啦
支那種

港女真係世界級麻煩

你D閱讀理解能力真係同班波台狗一樣 句野咁撚簡單都睇唔明 得啦得啦 慢慢屈我係狗公啦 支持得班波台狗既好得去邊 男人老狗奶班男人屎眼 慢慢奶佢地個屎眼啦傻闣 奶得開心D

ching 邊個國家？

港女喺小姐，韓妹台妹喺妹仔。

邊夠你西利 一個POINT都唔使應 直接老屈當自己嬴咗
又老屈多樣「支持班波台狗」笑你狗公就=支持波台狗 然後話自己冇老屈連登狗公多 但係都冇你咁跳脫咁識屈

人地唔想同你講野咪唔開話題囉
有冇諗過有問題嗰個係你呀

咁其實要溝就一定溝到嘅 但問題係個成本太大
溝個港女比溝支那妹要多付出數以十倍計
一來港男貪方便就手 二來港女吊高嚟賣 二者相輔相成先會有今日嘅局面 所以雙方都有責任嘅
問題係 閣下你自己夠將責任歸咎其中一方啦

收嗲啦癲雞
幾撚多港女收錢同人假結婚你又唔講？
追星又追大陸仔

你本身係吸引嘅話何止開話題
追住你黎含都黎唔切

極品港女

唔想同你講嘢咋

即係啲女人數少左會係個天跌返啲落黎補數既？（唔洗屈我支持娶咩人，純粹講你個邏輯）

香港女人既形象咪比你啲癲雞破壞晒囉
人地外國女溫柔嗲啲又話人扮野發姣
最好似你呢啲潑婦罵街咁

笑死，幾多港女嫁支那富豪見唔到？盲？

你有point先應到你架傻鳩 自己唔肯面對現實 人地對你冇興趣仲點解要哂時間開話題應你呀 仲話人唔主動開話題就冇係禮貌 浸毒撚味出哂黎 你係咪仙氣女神 毒撚個朋友?有野吸引到人咪會想同你有交流囉 冇? 你番番去 奶波台狗屎眼啦 傻閪慒撚

唔好咁講呀 樓上有條傻鳩會話你冇禮貌

睇你回覆都覺得你份人悶

小姐？夜總會嗰啲呀？

唔好咁講 樓上有條傻鳩會話你冇禮貌

香港女仔多野講：八婆 好嘈 臭雞
香港女仔冇野講：懶高竇 要人開話題 吊高黎賣 個西當八達通 臭雞

外國女仔多野講：好健談開朗 好正
外國女仔冇野講：好可愛 含蓄 文青feel

好慘既回覆

港女冇能力都有權揀，仲大把等住佢地揀

依個就係形象塑造嘅問題 點解兩者行為表現一樣但評價咁兩極先

on9仔分化男女
都唔知係咪一毛
封鎖
上一頁

試當真新片題材

唉，反正條女係想cow你既，會自己開話題架啦

讀書個陣已經覺啦

不過各大主要城市既女人都係咁臭西, 就算大陸都係, 冇咁發達既城市會好少少
呢種文化其實都係由班男人造成, 可以話香港既特殊格局搞成咁

咁係樓主對條女有興趣，唔係條女對佢有興趣姐

樓主跌入左個陷阱
同女人講道理？
講愛係相對？
怪就怪老母生左你有丁啦

幾多？
有冇一萬？
港男年年娶娶成萬個支那雞黎污染香港喎
咁多年落黎起碼有成幾十萬支那雞
係因為廢柴港男而做到腥港人
再加埋佢地係度蝗蟲孵化
廢柴港男根本就係香港支那化既罪魁禍首

你靚仔未主動開話題同你傾計囉
講咁多都嘥氣

呢D肯定係男人黎
港女幫D假難民拎身份證又唔見你講

【中港假結婚】港女後悔為50萬假結婚 內地律師：離婚或被分身家

【中港假結婚】港女假丈夫攜子申居留權 每年拘近千人涉假結婚

港女假結婚判社會服務

假結婚黨愛公屋港女 「嫁」孟加拉男賺多倍

唔好咁講 樓上會有條垃圾傻鳩話 就算你對佢冇興趣 你一定要主動開話題架 唔主動開你就係冇禮貌 你係欠咗佢既 一定要開

做咗咁撚多年人都唔化

因為唔想so鳩你

笑死我

樓上某傻鳩: 咁你就可以咁冇禮貌唔主動開話題?

佢唔開話題咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

笑jor

收到哂巴打!!!!

嘩好多呀
但夠港男多？

中港婚姻的離婚率高逾五成，單是和諧之家一個機構，一年便接獲超過八千宗內地婦女的求助個案

你班廢柴港男一年就搞左八千單支那雞離婚啦
呢八千個離完再翻去搵支那狗黎香港結婚
係香港開支散葉生生不盡

你搵到八千單港女呢啲新聞再同我講啦

條友拎黎當笑料一撚流 極度自我中心仲當自己有大道理咁 自我感覺良好 浸毒撚味濃到呢

毒撚需要慢慢學習

講講下又講返去廢老到

我話多左港女嫁大陸人
你就話個D係假既港女
咁點可能夠你講呀

搞埋咁多假難民入黎

港男咁撚廢
你千期唔好搵港男呀

執行長喎
香港人就叫開行政總裁既
係大陸就最鍾意叫執行長

因為 隔離飯香囉

你每句都令我好有畫面有聲音，的8婆同人嘈交時成日聽到依D句子，反問一句人身攻擊幾句再質問一句然後loop到2046

唔想佢學習呀 好鍾意睇呢D極度自我中心既人 明明自己錯到仆街仲覺得自己岩 周圍吠 尷尬到呢 最鍾意打DD落水狗 冇佢隻賤種我地邊有得笑

事實係咁
你駁唔到係正常
搞幾多難民都唔夠你班賤種港男搞幾多支那雞黎搞臭香港多

又黎世界大戰

好有同感

之前玩交友app
試7日free trial premium 可以睇到邊個比like你 然後可以like返人

明明係對方like先我like返轉頭 都係死都要我開口第一聲
7日90%女都係咁 唔開聲就真係由個chatroom自然消滅

咁我suppose你都係想傾下識下我先like者
開左chat又要等人做主動雖然我唔care 但係有時真係覺得有種吊高黎賣既感覺

繼續做呀叻啦
睇唔到我唔知假新聞

港男假假地都係為左愛先娶
D港女個個都係為錢假結婚

港男為左愛先娶

港男假結婚助單非孕婦來港分娩 被控串謀詐騙虛假聲明判囚10個月 (19:15)

港男與內地女假結婚 非法轉讓護照 判入獄9個月

一年吸金四億假結婚集團 內地女嫁港男換香港身份證

唔好笑撚死我啦屌你老母

就係好多女仔覺得你追我, 你對我好係正常
無諗過呢個世界無人要奉旨要對你好
男仔追得你就諗住有回報
如果個女仔唔鍾意個男仔, 男仔當返佢普通朋友, 又話個男仔都唔係好鍾意佢
依家係個女仔唔鍾意個男仔, 咁個男嘅可以點, 講到男仔做錯咁

無乜貨仔 時間 同 心機
所以淨係向靚女開話題

好撚中, 追過兩次都俾人派好人咭
基本上個女仔覺得你吸引到佢, 自然就會一齊
佢對你無興趣, 就算食n次飯, 出n次街都無用
所以做好自己, 個人有自信啲, 自然可以吸引到女仔

Ching好衰 不過我鍾意

Wrong concept. 你要理解對方嘅情緒需求，唔喺話你對佢好佢就一定要欣賞你，更唔需要刻意咁討好人

因為你班男人唔識諗

你可以唔屌閪 咁就唔洗開話題

你日日有百幾個男人match你
你真係唔洗諗點開話題

唔係全部噉

連登仔：屌 條女已讀不回正臭雞 有冇禮貌？

樓上真係有條垃圾毒撚咁講 你唔主動開番話題 點解可以咁冇禮貌?

你估男為錢多定女呀啦?
嫁大陸仔咪又係為錢

想知你到時會同咩人拍拖咁型
港男就廢
大陸仔又話唔鐘意(但自己就用個大陸名)

真係當自己女神咩豬閪

認真答，對你無興趣，你唔夠吸引力，個女仔本身木獨，份上菜享受俾人溝嘅感覺

ps先唔係所有女都係咁，唔好屌我屌港女唔該，我好尊重港女，我女人就係港女

睇個直播都幾十萬
有錢又的確可以食好多女嘅

凍著番件衫呢句野
如果對方唔係對你有好感既話
會有種jm9既感覺

講得啱呀Ching
一個女仔對你無感覺甚至反感
你對佢幾好 佢都唔會覺好
甚至你對佢嘅「好」都只係你自己認為係好
佢地根本都唔當一回事
到最後就會變左死纏爛打

你個人冇魅力咪咁

梗係為女多啦
港男為屌支那雞個閪
甘願出賣香港
但比支那雞當傻閪
呃完身份證呃完公屋就趕出門口
港男的一生

講到尾唔係你對佢好唔好嘅問題 而係人地鐘唔鐘意你嘅問題 唔好輸咗就喺度鬧人地啦 男人老狗呢個唔得咪下一個 仲要走上嚟開po鬧人 咁樣好核突 真係好彩個女仔冇同你一齊

唔係憎，我亦冇講過憎，而係覺得有問題所以話個問題俾你地知

我個人黎講對港女係冇問題嘅，但你個思考方向錯哂

乜鳩嘢溝女有危險？重作啦

我其實係想知個原因,係咪我有問題 ,我唔係想罵佢或者點 只係想知係咪真係我個方向,對人既問題係錯左方法 ,況且如果我罵佢對成件事都無幫助,只係想睇下到底點解會咁樣

有時候你覺得佢係一個適合你嘅人但係對方未必覺得你係一個適合佢嘅人 但你唔適合佢唔代表係你問題 因為每個人想要搵嘅人都會有唔同嘅條件 就好似有啲人會鍾意大男人啲嘅 有啲人就會鍾意溫柔啲嘅 只可以話你唔係適合佢嘅嗰種人 冇理由為咗佢而改變自己㗎嘛 咁咪唯有搵下一個接受到自己又識得欣賞自己嘅人囉 感情呢啲嘢不嬲都唔係付出幾多就可以收穫幾多 要睇開咗先至可以踏上繼續尋找對的人嘅旅途
如果係有心改變自己嘅話實有好多唔同嘅方法 上嚟開po吸埋成堆連登仔喺度圍爐取暖 鬧個女仔個雞睇錢睇樣所以先唔揀你其實無意義 不如做好自己先

樓主先係真正既八婆
輸打贏要
溝唔到就屌人唔講野

正確
我有㗎佬朋友 佢都係咁踩日本妹
因為隔離飯香囉

我其實都明白你既意思既....即係 岩你就岩你,唔岩就唔岩,你係果種人就自然就同類人會欣賞你,無乜必要因為邊個要作出改變去嘗試成為一個覺得岩佢既人.....
但我想講呢個PO唔係我開, 我只不過有感而發抒發下咋多謝你既意見呀,我係完全接受你既講法同意見!

我都同意樓上上嘅講法
不過有個問題, 如果啱你就啱你, 唔啱就唔啱, 其實仲使唔使追

我諗佢既意思係互相岩feel 先追得?唔好勉強去追一個唔岩你既人?

無興趣同你講野

邊有咁易, 通常鍾意得都無諗咁多
如果啱就啱, 唔啱就唔啱, 仲邊會有人分手

所以我咪糾結緊到底係咪我本身個性格定對人出左問題囉

我覺得你無問題, 只係你哋真係唔夾
其實條女無主動搵你都知咩事
快啲搵下個啦

其實係啲港男性格犯賤

本人曾經測試過主動開話題 亦試過被動等人r水吹 發現被動傾得耐啲 起碼可以keep一個月 如果主動 第三句已經feel到對方唔想講

申 冇波又醜 但比較到有分別

有手尾好加分wo， 唔識欣賞你有手尾既人，唔理佢地都罷啦

On9 對你冇興趣仲要開話題同你傾咩
調返轉 有個暗瘡肥婆想溝你 你唔理鳩佢hea回
佢屌鳩你唔開話題 你會點

頭先起完你底
發覺你係咪以前比大陸妹搶左你條仔

你而家條仔係咪都係廢港男呀

溝唔到丫嘛
溝到屌到佢就唔使返轉頭搵港女

睇埋落去先露過撚頭出黎柒啦
咪話同台妹傾計囉傻西

有問題唔改啦繼續
繼續網上打飛機港女第一

咁你咪繼續同台妹傾囉
唔好返轉頭搵港女 la
支持你溝埋佢結婚移民台灣

小心呀 佢會話你係狗公架

我點做唔洗你教
港女仲勁撚過耶穌
話都唔話得
有冇好港女?
一定有
但唔係你囉一定

好撚柒
自己衝出黎柒
柒完就發晦氣

支持你都要發嬲

係到負評就有用咩
去驗眼先啦

pua幫到你了解乜野先係真正兩性關係

有共同嗜好應該ok好多
彈琴算好唔錯既lum女才華黎

難道你俾唔到安全感人？
你咁柔弱係等女仔保護你？

我都玩樂器，會特別留意識樂器既仔
但前提佢一定要有人格魅力例如夠自信氣場夠

睇左佢

冇計，做壞左個市其實開話題都冇乜所謂不過有一部分女有時候一開始有種vibe係我唔係淨係得你一個，到傾熟左又180度大反轉其實感覺有啲啲差
有時對啲冇興嘅女尻吹幾句睇佢地try hard想r吹其實都幾爽

同女人講安全感係on9行為某程度上

咁要睇個男人係點
alpha唔一定指揾錢能力勁

開過po就代表比支那雞搶條仔
咁你開呢個po一定係比港女殺左全家啦

利申我FD係女仔, 所以我真係唔明,D女仔鐘意D無手尾 懶係有性格果種?

睇怕我唔岩呢D

雖然我彈琴唔係話好勁果隻,不過都叫彈得下啦... 係囉 我都以為有共同嗜好會加分....點知
其實我都已經唔知咩係安全感.... 主動去幫佢解答問題 .... 協助佢解決類似功課物體 鼓勵佢算唔算?
人格魅力? 即係性格吸引到人?

一陣睇 收到

有手尾嘅男仔吸引好多喎
不過有手尾係基本野,
你除咗乖之外都要有其他特點先吸引
可能你fd中意大男人掛

屌 咩回應黎？ 可摸以解釋下 點解用發夢做例子

馬拉

例子只係例子，我講緊個思考模式喎

所以真係每個人既睇法都唔同 搞到我質疑自己個人有冇問題
特點....... 無乜... 係鐘意玩下音樂咁囉 溫柔算唔算特點

不嬲港女臭品唔係第一日既事

唔同喎

香港只有一個 唔出去發夢就冇左香港
但女死女還在 唔溝女唔會損失d咩 而且有其他選擇

呢d野，睇樣既遮

打開個front facing carmea 睇下自己咩樣先再考慮開post?

個思路一樣但係例子，其他因素都唔同自然個得失會唔同，唔好再spin走啦

pua既野youtube有好多，下次記得game下先

但思路應該要包埋有冇選擇 先可判斷on唔on9
你冇選擇去做大家可以理解
有選擇都仲有揀一樣差 就你on9

如果條友窮到仆街去住劏房 佢係無選擇
你唔會覺得on9
如果佢好撚有錢住劏房 佢係on9

費事比你話spin走
回應返樓主：我覺得條女只係拒絕緊你
鍾意你會諗話題

睇下呢D白痴妹回覆仲衰撚個同機械人講野，準備比未來社會淘汰

弱肉強食

就呢單嘢黎講，如果係講選擇可以有好多個選擇同結果，你一個選擇可以有好多結果，你都可以有唔同選擇但係有同一個結果。樓主話港女永遠等人開話題覺得同其他國家嘅女比好唔得所以就開post屌，呢個嘅選擇可以導向好多個結果，而樓主嘅意思就係想屌完啲女之後佢地可以諗下呢個問題然後去改善呢個現狀。

當然你話佢唔中意可以去揀其他國家嘅女，呢一點係每個人自由所以我唔評論，但係揀港女又要屌就係佢on9呢一點我就唔同意，有問題想去改變好正常，有問題想去改變現狀係on9呢一點我就唔同意啦。

當然揀女同發夢個重要程度唔同，我呢個例子叫做誇大法，想嗰個絲打知道佢個思考方向係唔好，但係揀女同發夢冇得比呢點我同意嘅。

18-25 呢個階段咪有權揀囉
過咗呢個階段 無得佢地揀 求其搵個埋單就算

做咩變成選擇可以有好多結果
個思路係 有冇選擇從而判斷on唔on9
而唔係有咩結果喎

既然兩者冇得類比
你個誇張法係唔成立

不過你問我
港男港女根本就一擔擔
但就樓主講話d女人冇話題黎講
就應該係人地對佢冇興趣 自己又柒頭get唔到

咁我覺得條女有得揀 一定有過人之處
同埋男人都會揀啦 得一個approach 你
但條件差 你都唔要啦
我就覺得靚 身材好 都係「有能力」既一種
雖然唔係叻個種有能力 但都係有條件可以揀
睇啲男人想要咩
如果無 都有大把等緊佢揀 咁港男係咪要反省下點解搞到無能力既人都有得揀
(基本上你對佢有興趣 比得佢揀 佢都唔會係咩優點都無啦下話？)
同埋太叻既女人 大男人都未鍾意呢類
覺得叻過自己會自卑

人地間接拒絕緊你呀
仲講咩有冇心傾

你生得柒又窮咪無話題囉

所以咪話已讀咪算囉 搞咁多野

反而好好奇呢位巴打你話港男港女一擔擔係咩意思

大把港女主動開話題
唔同你開啫

咁咪定期po 自己玩音樂嘅片上ig,
Po下最近興嘅英文歌、港台日韓流行歌
識新女交換ig咪多啲話題咁
特別k pop應該多妹妹中意

但溫柔好難拎到深刻嘅第一印象
要慢慢浸出嚟

真係辛苦你啦
同咁既女仔一齊真係想死

港女留番比你地湊了，我識其他國家女仔好

一樣鍾意嫌三嫌四
睇野眼光窄

不過如其話港男港女 應該成個香港都係咁

一陣又開post話人冇禮貌唔覆
明明冷淡回應已經係好好嘅做法

多得香港男人做壞哂d規距
呢樣係好多方面既問題促成
男人要有經濟能力又識享受生活又識待人處事先叫「好男人」
但你留意下，香港好多女唔需要上面任何一樣嘢，只要有樣已經大把唔同level既男人狗衝，又媾又追又送嘢又請食飯，核突到癲
你係女，有樣，都會有種心態係你唔需要做任何嘢，睇對方表演已經得啦
說到底係香港男人造成咁既局面
自己唔識去增值唔識去加強自己既自信心
見到條女靚就自願無限降低自我既價值
正常係條女hea你你咪bye bye下個，有咩問題，做乜要成隻狗咁？

我反而覺得唔覆仲好 直接表示唔想同你傾咪煩我 冷淡覆都可以話無禮貌 點做都可以話無禮貌 但有時做到出哂面係會好啲

多謝你既認真回覆 我會好好諗下
不過呢排疫情咁 都做唔到D咩戶外活動,最多彈下琴煮下野食
btw 你係男定女,好似咁熟D女仔諗乜咁 笑死
好似講緊你心聲咁

而家比你講講下我自己都覺自己jm9

哎呀..... 可能真係當局者迷,你地局外人睇個情況真係比我係困局時睇得清楚唉,沉左落去 真係以為自己做咩都岩

真，唔知咩事依家個風氣好多嘢都變到好怪

或者咁講
我相信呢個世界每個地方都有個個性格既人
總會有人唔貪錢 有人嫌三嫌四
無限咩國家 咩性別
港男數港女呢樣個樣 可能其他地方都有港女性格既人
只係人地國家既男仔 唔嫌三嫌四 唔會周圍數落女性
同時其他地方都有啲唔好既男性 而人地啲女仔都唔會嫌三嫌四
就係咁簡單
你話緊港女呢樣個樣 斤斤計較 但同時 你數落緊佢 咪一樣斤斤計較

唔係幫緊港女 但只係相信無論男女 都有好同唔好
相信大家都會遇到合心意既對象 咩國籍都好
但無人完美
大家都學下包容對方既小缺點啦
我覺得無可能100%適合 咪互相遷就下

大把辛酸野
唔講太多了，真係驚俾人笑

夠曬攻擊性

好慘
根本父母識教既應該早早教定佢做「好仔」媾女永遠係最蝕底
奈何上一兩代無乜人識教呢d嘢

感覺上以前個年代兩性無標籤得咁勁

我就提出問題
你就追擊式，似你心理變態多啲

你睇下你自己係個po覆啲野先啦傻閪

入來就係為左睇依個

你太早露餡
唔應該太早對佢好
除非你feel到佢中意你
一開始應該係吸引佢留意你 想了解你既野
之後先進攻
未到個個位就進攻既話就會變左咁樣
單方面努力 但係對方唔受

就係睇左
我上面講明如果有男人咁樣我都話佢on9

你就癲狗式追擊

應該會幫到你

你無行，如果條女對你有興趣，大多數都會故意搵野同你講

因為我太耐無拍拖,已經同戀愛社會脫左節,以為對人好就會有好結果/對方會對你好,太傳統思想 ......

感覺上以前好似無咁腦交戰咁囉

唉!!! 真係恨錯難返!! 真係覺得自己好錯好錯, 亦都唔開心左成個幾禮拜 ,上星期仲訓唔著 搞到個人幾sad, 我係唔識界定咩位可以進咩位唔可以進就好直接咁去主動關心佢

巴打你個名 搞到條片好似植入式

馬拉妹同港女有咩分別 巴打可以講下？

你做好自己好過啦 批評人無意思 人地唔中意你都無計
咪當學左野

太錯啦巴打
做任何嘢都要set條界線比自己
過咗自己條界既你就係做cheap咗
男人老狗寧願媾唔到女都唔好做cheap自己呀
你衰咗之後會更加覺得難受

明白巴打既意思!

所以我係呢件事之後 ,我成個月灰沉左幾日,又訓唔著,之後我FD 講,人地咁樣咪唔好理佢囉,朋友都做唔到,你更加唔好做到自己咁cheap ,你又唔係果D無條件既人,又唔係樣衰

雖然唔識你 不過建議你sad 完就重新上路 學多D 野 搵多D錢 操fit 自己身體 先會有人中意

嗱嗱聲忘記呢件事忘記呢個女人
Delete咗佢既contact
黎緊呢段時間你要諗下你自己出咗咩問題
係咪你生活太枯燥無味，定係你個人無目標無其他寄託，定係你精神健康有問題
總之你要盡快搵返自己自信先
無自信你做乜都會錯
有自信你先會唔怕失去，唔怕被拒絕，你先會做啱d嘢

多謝你巴打 已經準備緊

明白既
我諗你嗰時沉迷咗，覺得條女太啱feel係難得既機會所以沖昏咗頭腦
不過錯過咗就算，當對方係人生既過客
重新上路

因為成日見 唔可以做得太明顯 只能夠同佢扮到普通朋友咁 但唔會再聯絡佢囉
至於 其他 我有搵緊野學 當係增值又好 分散注意力又好 ，自信我的確係不足 所以我係彈琴上 搵返自信

收到巴打!!有時人就係咁,係真係唔知自己果時點解會咁 ,花不迷人人自迷

sorry原來你原post有講
發雞盲

我識幾個馬拉人
好nice
識廣東話
同好鐘意追tvb劇

生活、工作各方面易唔易適應？

馬拉妹 身材唔差, 唔知係唔係食野問題,就算係KL 差唔多個個都有波路, 另外冇冬天, 佢地都著得好少布, d女人都比較主動識男人, 所以 間唔時就見到, 有d 女人搶人地老公, 之後係街到嘈

另外d邊男權都係重重地, 但又冇印尼同埋越南重, 女人都比較聽話.基本上嘈嘈下, 個女人就唔多講野但我唔會同我老婆嘈, 因為我都幾 "就" 得人, 同埋d邊好多女人都食煙
另外D邊就算你搵4000RM 都足夠你租樓, 養車 同食野

咁正 應該個邊幾好住

生活幾好, 因為D野好平, 基本上搵少少都足夠你生活, D邊就買車貴(可能貴2-3萬左右), 但養車極平, 打足可能比過買箱水 泊車泊 商埸平時就1RM-2RM左右, 假日就3-5RM左右, 但如果你問我, 馬拉最貴都係買樓, 但對於我地緊係平, D邊你有150萬-200萬左右, 已經可以係KL買1100-1300尺左右, 比起我係香港, 我賣埋腎, 我都買唔起

工作就做生意多既, 係D邊就唔會打工 D人工係過到生活, 但想搵多D
基本上我幾年前來到, 就唔想返香港

但如果另外一半唔係馬拉人, 移民一定貴過台灣

另外你話好NICE, 唔知道係唔係D邊工作壓力冇咁大 係香港成日比人問候, 係D邊住左幾年, 得一,兩次, 但只係比人話 "笨柒"

另一半係馬拉人慳左d咩

我識既港女會主動搵我傾計喎
hea你既唔覆你既唔好傾咪摺埋收嗲囉

係 一定會加分啲 男女都係
起碼有日我唔想煮 好攰既時候都有人煮比我食
同埋係情趣 大家可以一齊煮下野食

香港多狗公, 做爛個市, 搞到你唔搵條女就係你問題
其實只要個女仔無咁多人搵, 佢就會珍惜每一個搵佢嘅人

睇黎我要學真D呢方面既野

我覺得住家飯都得 前提係用好少少既碗碟
用淨白色既都ok
唔好用啲鐵碟
同埋上碟就抹下啲邊 唔好d 汁周圍都係咁

慳左我要搵人搞移民既費用 同埋 我用我老婆個名買樓, 我可以唔洗買平時移民要買既指定樓, 變相,我買左平樓 同埋 空間大D, 另外來住既洗費, 係香港我食個正常既鬼佬早餐平極想要30-40HKD左右, 宜家我RM5.7, 搞掂.

樣同身材會deteriorate，大部分人頂盡都係keep到40歲前

個人認為最緊要係mindset同soft skills
港女mindset普遍都係紙醉金迷、功利主義、自我中心
而soft skills就因為香港太女尊男卑既關係搞到好唔掂，覺得其他人理應圍住佢地轉，有人serve佢，冇佢serve人
到出嚟做嘢，女人講錯嘢/做錯嘢/唔識做嘢/亂屌人係唔會有太大問題（女人主導既行業可能另計），只因佢地係女人

環境迫到港男要接受呢啲女人

又「加分」、「package」
你覺唔覺得呢啲字用喺男女關係度係好撚難聽？

唔好意思,想問下用咩字會好啲?

雖則話樣同身材keep唔耐
但問心 有幾多男人睇性格？
男人見到個大波靚女仲唔狗衝去approach人
普通樣性格好既 你望都唔望一眼 人地點會有機會

最弊係咩呀 真係比個普通樣正常身材女朋友你
轉個頭一頂綠帽笠落來 又係揀返個大波妹
呢個結果最後造成既係 普通女仔真心對你 最尾都係咁 我不如打扮下 釣下狗公算

唔好賴男人 但港男mindset都係要大波 靚女 之後遇到臭雞
然後又話哂全部女人都係臭雞
但明明係無人睇上眼

直頭唔用咪得，做咩一定要搵alternatives？
根本成段嘢冇咗果堆字係唔會影響你表達既意思

我個人經驗：
1.樣靚性格好：少數
2.樣靚性格閪：多數
3.樣衰性格好：偏多
4.樣衰性格閪：唔算少數，但係多唔過3

睇外觀先就一定架啦，呢個關乎first impression
但係我唔係果種first impression唔得就ban既人
同學好，同事又好，fd搭fd又好，點都少不免有少少交流
最後有正面關係既多數都係3
反而會同1保持距離，冇負面關係就夠，呢類人多數喺漩渦中間，同佢關係一差，你都好麻煩

對住你先係

經驗係條女冧你就會講唔停

地盤仔溝走 女神， 我都見識過

師兄有故事分享?

香港男人永世做下家位

因為唔想同你講野囉
你做乜一定要人開話題？廢㗎？大把貨唔想同你傾唔得？

啲港男唔會明咖啦

人地對你冇興趣

死狗公 問你阿媽問題啦 對你冇興趣 死都要r人傾計